#
msgid ""
msgstr ""
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"Project-Id-Version: ForkBB\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: kakadou<m1265861794@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh\n"

msgid "Parser settings updated redirect"
msgstr "解析器设置已更新。"

msgid "Parser settings head"
msgstr "解析器设置"

msgid "BBCode subhead"
msgstr "BBCode"

msgid "BBCode label"
msgstr "BBCode"

msgid "BBCode help"
msgstr "允许在帖子中使用BBCode（推荐）。"

msgid "BBCode sigs label"
msgstr "签名中的BBCode"

msgid "BBCode sigs help"
msgstr "允许在用户签名中使用BBCode。"

msgid "Smilies subhead"
msgstr "表情符号"

msgid "Smilies mess label"
msgstr "帖子中的表情符号"

msgid "Smilies mess help"
msgstr "将表情符号转换为小图标。"

msgid "Smilies sigs label"
msgstr "签名中的表情符号"

msgid "Smilies sigs help"
msgstr "在用户签名中将表情符号转换为小图标。"

msgid "Clickable links label"
msgstr "生成可点击链接"

msgid "Clickable links help"
msgstr "启用后，ForkBB将自动检测帖子中的任何URL并将其转换为可点击的超链接。"

msgid "BBCode management"
msgstr "BBCode管理"

msgid "Smilies management"
msgstr "表情符号管理"

msgid "Smilies head"
msgstr "表情符号"

msgid "Available images head"
msgstr "可用图片"

msgid "Available images subhead"
msgstr "可用图片"

msgid "Upload image head"
msgstr "上传图片"

msgid "Upload image subhead"
msgstr "上传"

msgid "Picture label"
msgstr "图片"

msgid "<img src=\"%1$s\" alt=\"%2$s\">"
msgstr "<img src=\"%1$s\" alt=\"%2$s\">"

msgid "Name label"
msgstr "文件名"

msgid "File %s deleted redirect"
msgstr "文件'%s'已删除。"

msgid "File %s not deleted redirect"
msgstr "文件'%s'未删除。"

msgid "Upload"
msgstr "上传"

msgid "Upload image label"
msgstr "新图片"

msgid "Upload image info"
msgstr "选择要上传的图片文件。"

msgid "Image uploaded redirect"
msgstr "图片已上传。"

msgid "Smilies list subhead"
msgstr "表情符号列表"

msgid "Smiley number %s"
msgstr "表情符号 #%s"

msgid "Smiley code label"
msgstr "代码"

msgid "Position label"
msgstr "位置"

msgid "New smile subhead"
msgstr "新表情符号"

msgid "Smilies updated redirect"
msgstr "表情符号已更新。"

msgid "Smile deleted redirect"
msgstr "表情符号已删除。"

msgid "BBCode head"
msgstr "BBCode"

msgid "BBCode list subhead"
msgstr "BBCode列表"

msgid "BBCode tag label"
msgstr "标签"

msgid "BBCode tag title"
msgstr "编辑BBCode"

msgid "BBCode %s"
msgstr "BBCode '%s'"

msgid "BBCode allowed"
msgstr "允许"

msgid "BBCode display only"
msgstr "仅显示"

msgid "BBCode not allowed"
msgstr "不允许"

msgid "BBCode mes label"
msgstr "在消息中"

msgid "BBCode sig label"
msgstr "在签名中"

msgid "BBCode deleted redirect"
msgstr "BBCode已删除。"

msgid "Add bbcode head"
msgstr "添加BBCode"

msgid "Edit bbcode head"
msgstr "编辑BBCode"

msgid "Delete bbcode head"
msgstr "删除BBCode"

msgid "Delete bbcode btn"
msgstr "删除BBCode"

msgid "Tag label"
msgstr "标签"

msgid "Tag info"
msgstr "BB代码名称。名称格式：<code>^[a-z\*][a-z\d-]{0,10}$</code>"

msgid "Type label"
msgstr "类型"

msgid "Type info"
msgstr "BBCode类型..."

msgid "New type info"
msgstr "...或新类型。格式：<code>^[a-z][a-z\d-]{0,19}$</code>"

msgid "Parents label"
msgstr "父类型"

msgid "Parents info"
msgstr "父BBCode的类型。您可以指定多个类型。"

msgid "Handler label"
msgstr "处理器"

msgid "Handler info"
msgstr "将BBCode转换为HTML的PHP代码。"

msgid "Text handler label"
msgstr "文本处理器"

msgid "Text handler info"
msgstr "将BBCode转换为纯文本的PHP代码。"

msgid "Recursive label"
msgstr "递归"

msgid "Recursive info"
msgstr "这是递归BBCode。在递归结束之前，解析器不会响应其他BBCode。"

msgid "Text only label"
msgstr "仅文本"

msgid "Text only info"
msgstr "此BBCode仅包含文本。"

msgid "Tags only label"
msgstr "仅标签"

msgid "Tags only info"
msgstr "此BBCode仅包含其他BBCode。"

msgid "Pre label"
msgstr "预格式化"

msgid "Pre info"
msgstr "在此BBCode中，换行符、制表符和相邻空格将不会被更改。"

msgid "Single label"
msgstr "单标签"

msgid "Single info"
msgstr "单个标签。此BBCode没有主体和结束标签。"

msgid "Auto label"
msgstr "自动"

msgid "Auto info"
msgstr "与其他BBCode一起自动关闭此标签。"

msgid "Self nesting label"
msgstr "自嵌套"

msgid "Self nesting info"
msgstr "此BBCode可以在同一个中嵌套多少次。"

msgid "No attr subhead"
msgstr "BBCode类型[%s]的设置..."

msgid "Allowed label"
msgstr "允许"

msgid "Allowed no_attr info"
msgstr "允许不带属性使用此BBCode。"

msgid "Body format label"
msgstr "主体格式"

msgid "Body format info"
msgstr "正则表达式，设置此BBCode主体的规则。"

msgid "Def attr subhead"
msgstr "BBCode类型[%s=<i>值</i>]的设置..."

msgid "Allowed def_attr info"
msgstr "允许使用带主要属性的此BBCode。"

msgid "Required label"
msgstr "必需"

msgid "Required info"
msgstr "必需的属性。"

msgid "Format label"
msgstr "格式"

msgid "Format info"
msgstr "正则表达式，设置此属性的规则。"

msgid "Other attr subhead"
msgstr "BBCode类型[%1$s %2$s=<i>值</i>]的设置..."

msgid "Allowed %s attr info"
msgstr "允许使用带<b><code>%s</code></b>属性的此BBCode。否则此属性将被删除。"

msgid "New attr subhead"
msgstr "新属性"

msgid "Allowed new_attr info"
msgstr "添加新属性"

msgid "Attribute name label"
msgstr "新属性名称"

msgid "Attribute name info"
msgstr "格式：<code>^[a-z-]{2,15}$</code>"

msgid "Tag name not specified"
msgstr "未指定标签名称。"

msgid "PHP code error in Handler: %s"
msgstr "处理器中的PHP代码错误：%s"

msgid "PHP code error in Text handler: %s"
msgstr "文本处理器中的PHP代码错误：%s"

msgid "Recursive and Tags only are enabled at the same time"
msgstr "递归和仅标签同时启用。"

msgid "Recursive and Single are enabled at the same time"
msgstr "递归和单标签同时启用。"

msgid "Text only and Tags only are enabled at the same time"
msgstr "仅文本和仅标签同时启用。"

msgid "Attribute %1$s, %2$s - regular expression error"
msgstr "属性%1$s，字段%2$s - 正则表达式错误。"

msgid "Attribute name %s is not valid"
msgstr "属性名称%s无效。"

msgid "BBCode updated redirect"
msgstr "BBCode已更新。"

msgid "BBCode added redirect"
msgstr "BBCode已添加。"

msgid "New BBCode"
msgstr "新BBCode"

msgid "Default structure"
msgstr "默认结构"
